最煩最令人討厭嘅歌一定係新年歌

垃圾中樂又嘈又煩
有啲加埋炮杖聲真係聽到人都燥

同意請正皮

日日樓下啲濕尻短租花舖，菜檔豬肉檔播9埋啲10幾年前嘅垃圾新年歌，真係令人作嘔